［吾燈］愛華頓將繼續主場不敗 高普飲恨逼和

恭喜猁記全取3分

小妹都想 但不可能的 只得1分

Ok

廢龍fatc